29歲a0,有無人夠我勁

請出招

我好似睇到自己既未來啊！！！

希望絲打30歲前搵到男朋友

處❓

28歲A0 IT狗
來世唔做It狗

有無諗過點解會咁？

好簡單，樣衰
靚女就算係邊都唔會a0

呢啲野自己講出黎無咁hurt既

29？
我37喎

加油

樓主加油呀 單身多一年就能夠轉職成為魔法師

係咪呀